鄺俊宇 激嬲阿爺 建制唔撐 林鄭勢危？ 深度分析

鄺俊宇
激嬲阿爺 建制唔撐 林鄭勢危？
深度分析
30-11-2020

鄺俊宇
158K subscribers

撐鄺仔繼續跑 請訂閱鄺仔Patreon：

溫柔，係林鄭最大既武器

睇咗啦，你睇咗未！

爺你老母

日日9up為物？

雖然唔係好岩音
同大紀袁一齊改名做大紀宇啦
成日鳩嗡